\documentclass{beamer}
  \usetheme{CambridgeUS}
  \usefonttheme{professionalfonts}

% Zeichensatz
\usepackage{lmodern}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Formelsatz
\usepackage{amsmath,amssymb}

% Vektorgrafiken malen
\usepackage{schema}                                % Schnelle Eingabe der verschiedenen Schemata
\usepackage{color}
\usepackage{tikz}
  \usetikzlibrary{backgrounds,calc,through,intersections,positioning,fit,shapes.misc}

% Subfigure
\usepackage{subfigure}

% Sonstiges
\setlength{\parindent}{0pt}
\everymath{\displaystyle}

% richtige Silbentrennung
\hyphenation{Sch\"a-fer-hund}

% pdf-Info und Titel
\title{Modellierungsseminar, Vortrag 3}
\subtitle{Zusammenführung der Modelle}
\author{Ehmann, Hans, Klünder, Linn, Ye}
\subject{Modellierungsseminar, WS 13/14}
\keywords{Simulation einer Schafherde}

\begin{document}
  %%% --- Uebersicht: SDE1.m (theor. Bewegungsrichtung und -geschwindigkeit)
  \section*{theor. Bewegungsrichtung und -geschwindigkeit}
    \begin{frame}[<+->]
      \vspace*{-1.5cm}
      \frametitle{Fließschema}
      \schema{a}{p}{p}{p}
    \end{frame}

    %%% --- Erklaerung der SDE1-Routine
    \input{SDE1}

  %%% --- Uebersicht: SDE2.m (Bewegung oder Stillstand)
  \section{Bewegung oder Stillstand}
    \begin{frame}[<+->]
      \vspace*{-1.5cm}
      \frametitle{Übersicht}
      \schema{p}{a}{p}{p}
    \end{frame}

    %%% --- Erklaerung der SDE2-Routine
    \input{SDE2}

  %%% --- Uebersicht: move.m (Kollisionsvermeidung)
  \section{Kollisionsvermeidung}
    \begin{frame}[<+->]
      \vspace*{-1.5cm}
      \frametitle{Übersicht}
      \schema{p}{p}{a}{p}
    \end{frame}

  %%% --- Erklaerung der move-Routine
  \input{move}

  %%% --- Ausblick:
  \section{Ausblick}
    \input{Ausblick}
\end{document}